多好玩的東西 早晚變臭閪～～

～～～

人人做你的襟兄弟 都會插到底

自慰自到一個地步 便另覓安慰

屌閪無限好 每日都屌閪

當巴打天天猛砌 最嫩的香西 有白帶爛泥